（請教）咩因素星加坡咁發達，但係好少聽有咩特別有錢既富豪？

間中公怖d富豪排行榜好似都無星加坡人排好前，反而香港咁多

off topic 當初信和都係由新加坡發展商嚟插旗

奶共奶到發發聲

你懂不懂規舉，暑假完咗咪成日上黎喇

嗡乜春？

佢是咪re 錯po

其實香港真係癡線
咁撚細個 但成班千億富豪

香港班富豪係高地價政策下造成
全部地產起家

人地新加坡李光耀有遠見一早控制房屋政策
邊有謀取爆利既機會